有10萬港幣 有乜穩陣收息股推薦？

如題
跪求全能GE連登仔點條明燈行下

5

中電

盈富基金

呃人啦收息股，
喺個股價度斬比你之嘛，
自己落手炒好過啦

Google search一下都知每月供款果D儲蓄計劃通常都係奶屎上身

盈富基金
上面話買儲蓄保險簡直係多9 魚
買佢公司股票仲好

曼聯

Lock尻你舊年n咁多年

到n咁多年之後同你講賺幾多。無錯，係佢同你講，全部都係非保證既。到n咁多年後，樓主舊錢終於拎得返啦，就算有良心真係比年5%你，你n咁多年都錯失左無數次機會

Lock尻你舊錢

買儲蓄我不如自己落場炒好過出出入入自己舊錢自由好多。買黎真係晒鳩氣

各位巴打點睇3？

咁撚直接

搞三搞

有人末block J_Mourinho咩

依排做乜咁多依類post

樓主可能都係佢嘅人

1928 sands China

樓主可能係分身

大家唔好上檔 搵笨柒架
趕絕agent 狗

536，533，900

2800

其實地鐵係咪唔抵買？

all in 熊

同問 係唔係5 比較好？

保險狗

又做保險 又賣料 好多路數

屌你老母保險狗死全家

當人on9

太古A

銀河好過啦⋯⋯

利記海鮮

地鐵 息唔多 但會增值

保險狗又想水鳩人買儲蓄plan

咁激動做乜。我地都係提一提樓主買儲蓄無撚用姐

儲蓄計劃明明係高風險低回報
個派息隨時低過做定期
鎖住筆錢如果有咩事要提高拎仲罰得多過定期

唔抵

財息兼收就 11啦
唔想銀行股咪 中電

最撚憎人地將彈性拎黎講，彈性低絕對唔會影響回報

用chole 幫手買 乜都唔使理

樓主有冇上過水

其實我都諗緊，究竟做咩投資好。
作為打工仔想用複利息滾存，除左股票同儲蓄我都唔知仲有咩
而股票有定期股息同股價，股價一跌就真係咩股息都難抵消。股息一般回報大約都係5%(好似係)
儲蓄就保證就基本4%，而每月供果筆錢唔儲都係放係銀行多(錢少投資股票入場費高,意慾都低)對於股票知識低可先買儲蓄作前期投資。

Ps普通打工仔諗法，沒任何agent背景

買車仔英超 有3%利息

股票市場既話 騰訊啦屌

2638 for sure

儲蓄計劃果D係預期4%炸, 人地agent都係拎筆錢去買股票,
有賺先dum番4%入去, 保證4%你就想
儲蓄計劃一供都至少幾年, 點前期投資呀?
得罪講句, 就算真係有4%, 鎖你十零年, 個利息都追唔上物價啦

BTW你講D野好假, 唔係無agent都係打手。

深潛

同問

樓主你跟佢買啦，有人買佢d產品，間公司先會賺錢，咁我隻aia先會升

屌你老母行撚開啦
現價入4手匯控都好撚過你啲垃圾呀柒頭

992

同銀行買保險鎖住5年都有保證回報2.8

2.8%

政府照住

保險講既回報大部分都係非保證

咁你pm上面條友啦 你地咁夾

阿仙奴對家

背notes背上腦呀 保險狗

食屎啦 AIA , 年年蝕我3000強積金

又有金融騙徒咀皮郁郁如何「高回報」嘅儲蓄保險令你發過豬頭

借帖一問，年少無知咁比銀行水左去買儲蓄保險 ，
弱智咁要鎖15年先有得拎返，
中間梗係包少少醫療(不過都未用過)，每個月儲$5xx, 當然依家跳船拎返D錢肯肯定拎唔足，我應該蝕3成斬纜收d錢黎投資，定等15年收返d本
求巴絲指教

AGENT狗呃人唔該落力小小 公司業績靠你地

500就算啦

即係由佢擺係度算

買開5仔收息
一年派四次
感覺上好快又有錢落袋都幾好

但買太少就會蝕charges...

馬會,all in or nothing

hold實貨

話就話收息姐
佢突然爆升到 70 我都會獲利先。。
所以拎實貨唔岩我style

如果𠥔豐呢？聽好多朋友一有錢就買黎收息

Aia係最垃圾既公司
Cs hotline永遠打唔通
全港最難打既hotline

講到咁堅 不如講下你份儲蓄保既investment stragetry? 係高定低風險呀
你份儲蓄保有冇最低保證 拎錢出黎有冇收費？

儲蓄保入面既COI charge 又點計

我出去買TBill TBond Equity 唔洗俾COI 喎 最多都係one off transaction charge, 又bond 又有保證回報

講到0308 派得足 咁你知唔知派嗰舊息係咪早年賺到既hold 住唔放既息黎

醫療嗰part 係咪附約
係既話應該有得cut 嗰part

如果真係有需要買醫療可以出去格下價（最啲專做醫保既公司）先諗cut 唔cut 依份附約

做定期算啦

其實之後已經買左份醫療保險，依份儲蓄保都係就咁放係度，醫療個part睇過保單係冇得cut

儲蓄保係咩公司咩plan?
唔介意既話post 份illustration 出黎望下？

邊有又高回報又低風險既投資先得架

20000

你同我講你果d所謂既非保證回報呀？
你地話比幾多回報你地講嫁喎，又無白紙黑字寫明一定會拎到，下下話非保證，咁回報有條春。玩文字藝術

其實要睇樓豬你承唔承受到風險，另外都要睇你自己有冇時間去了解個市。有嘅話當然股票市場最好搵，但要睇你眼光同彩數。亦可以買匯豐收吓息。或者自己咪吓一兩隻股，再炒吓股價都得。

至於幫agent買saving plan, 我覺得如果你短時間唔須要個筆錢去應急，或者你無更好嘅方法去增值筆錢，你可以考慮吓，但一定要做夠research同搵真係熟嘅人先好買
因為一買就會鎖你一定年期，而且要一段時間先break even，講緊嘅係十幾年。

記住做足功課先決定

玩月供股票，股息加每月一千咁供，舊錢過幾年變大

買股票收息收左息要買返落去先有效果

呢位ching就中肯好多啦，我冇話買股票唔好，但股票本身就唔係一樣穩陣既投資工具，就算大藍籌，個市跌佢一樣跌。如果想做穩陣既收息投資，又唔等果d錢洗，saving plan的確係一個好選擇。

5%的確係預期回報，guarantee value只係回本，但so far過去十年公司都派到預期回報。

10 年 咪又係得個講字

仲有過往業績不代表未來業績

咁姐係冇最低保證啦

不如你答下我你份保既surrender charge 係幾多先再講

不如講下十年後個agent去左邊好過啦

我上年拎十萬比家姐幫我攪，一年四季收息共 around 13000 上下。

脫歐果排入左兩打5仔
到依家升左成廿蚊
早知掉廿萬落去買晒佢

[脫歐果排入左兩手5仔
到依家升左成廿蚊
早知掉廿萬落去買晒佢

玩股票有賺咪得,唔一定要賺盡
有早知你all-in 咩都得

我另一半都係咁講
不過一諗起搵少左7-8皮野就有啲可惜
我地呢啲窮撚心態就係咁垃圾